長澤正美人性墮落代表作《母子逆緣》11/3 Netflix獨家登場

已經到咗要做人老母嘅年紀
我仲間唔中返睇求婚大作戰

Who care?

佢演技真係進步好多

好鍾意長澤

老媽子你唔好下下管住我得唔得呀

因為

你係細過我架

演技大爆發

劇定電影？

日本岩岩上完冇耐就有得睇~!

屌你老母

好撚正

轉埋D咁既戲路好易出事

講咩 係咪單親家庭

長澤

先得33歲
但個樣生得老

佢算好彩
靠欺詐師翻生
女版古美門 佢又真係做到

之前 dup 到死

之前唔算dup啦，佢一直都有劇同電影拍緊，只係缺乏代表作啫。

拍完love friend 俾人話態度問題沉左好耐
去到都市怪談之女露腿好返少少
到欺詐師先完全翻生

同李英愛真係差唔多feel

帶紅埋首歌

好似幾好睇

佢成日試新野，欣賞佢

信用欺詐師公主篇已經扮緊老母(雖然都係假扮),但依然咁正

預告見到睇黎會有床戲

套戲既佢勁垃圾

真係仆街老母 個仔好慘 仲要真人真事

戲裡面個樣無表情，又唔覺得佢眼神做緊戲，個仔做得好過佢好多...

Agger
只係成日發脾氣
個仔好慘我諗佢真係好愛佢媽媽

岩岩睇完, cls套野超多負能量, 睇完聽日真係要睇返d輕鬆野平衡返

睇左 感想係好想屌佢老母 終極廢青學人生仔後果屌唔做野都算仲咁撚大洗

有樣有波有腳好正

3年前既CM

最近既CM, 個髮形出事

都市傳說之女

老左都咁正

長澤求婚後又真係冇乜代表作

阿部貞夫做賤男角色唔係好慣
夏帆個樣近期好似正常返少少

呢套嘢睇到好嬲 個仔愛阿媽愛到去殺人

睇完好能灰，仆街老母

信用欺詐師？

佢對仔女真係好慘

呀哥呀媽去坐左監
個妹應該有番d 正常生活？
起碼可以返學

真人真事改篇
有冇詳細新聞/討論睇下？

個呀媽應該坐完出番黎？

轉左就返唔到轉頭

生仔真係應該要考牌

屌，死神真人版做男主角老母添啦

剛剛睇完
masami其實唔算入到戲
兩個做佢個仔既都入戲過佢

佢話自己好撚憎呢個角色